深圳昨新增36宗新型肺炎個案 一宗曾到香港旅遊

深圳人係直入香港唔駛簽注架，佢地己經多過2百單，就快變第二個武漢，林鄭你係咪想報仇，想香港變武漢？ 你地公務員就停工，安心係家中、其他香港人就抵死啊？

推

廣東都好多

深圳直送

封關，封關

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

高科技監控、大數據

緊急召集因航MarcoPolo member！！